有冇人好憎人啲女著平價大褸

一到冬天就一定會見到一大堆女同阿嬸著u記呢件

基本上每次出街都會見到幾條友著

再唔係就呢種

睇落好厚好重硬到成件盔甲咁

然後仲有一堆一睇就知淘寶買嘅

一年都係著幾次

買件貴少少著幾年襟睇都好過你一年買兩年平嘅垃圾

你畀錢咪得囉

啲港男真係難服侍

買平嘢又嘈
買貴嘢又話港女

一般女人都貪靚嘅， 起碼唔會鍾意自己周街撞款，唔該你好好諗下點解佢哋到最後要揀著u記

啲女着住大褸
入面再係黑絲短裙好撚正

幾時有嘈過

港女自己俾錢買嘢港男唔會出聲㗎喎

一件大褸好睇少少最多咪千尾二千幾

啲港女下下要人送袋冇一萬都落唔到樓啦

我寧願送件好睇啲嘅褸都好過送袋

2k買到既大褸同你上面post個d平價質素一樣
照你咁講應該買依d

梳囉
難得有幾個月可以遮大屎忽同粗大髀

已經分唔到邊張先係原圖

大褸喎

有牌子有款既特價都幾千起啦，你知唔知價ga究竟

咁你捨唔捨得送件max mara 俾條女呀

笑左，樓主分明唔係想討論，只係想講閪話

屌買俾你著都嫌你衣不稱身啦

戇鳩少陣啦

我話好睇少少

你宜家俾緊我睇呢啲係好撚好睇

你究竟識唔撚識

講緊普遍啲閪女人買緊啲百幾至5百幾嘅大褸

冇好似你咁撚離地要十萬蚊件

呢樣嫌嗰樣又嫌 樓主有冇諗過啲女都唔係着比你睇

肥毒偷拍圖.jpg

咁都好嘈 引戰都專業少少

你戇鳩少陣啦2k想買件靚大褸
仲學人笑買幾舊水

你係咪堅係識分架
利申：試過俾啲on9仔以為我件100% cashmere Hugo boss 大褸係u記

樓主7到
依家後生追求fast fashion, 平靚正，仲會買幾千一件衫咩
d錢留返黎買袋的

2k既褸同幾百有咩分別？

就係一年著得果一陣先買平野

ON柒9 D錢留黎買股票唔好 又唔係著比你睇

買Burberry好過

香港地唔凍得幾多日
去旅行又唔會拎件又貴又重既
平平地樣唔差保到暖咪算

大把人見到另一半買野都會出聲屌話曬錢 不分男女

著褸都比你屌毒撚真係

點解香港反而好少男人着大褸?

一句講哂 社會嘅垃圾

矮囉

二千買到咩褸死窮撚咪學人開post la

on9樓主即刻收皮

真呢啲大褸普通fast fashion都已經成千

樓主柒到
厭棄人著U記
但俾啲靚嘢佢睇
就話人「衣不稱身」

樓主又著咩嘢褸咁巴撚鳩閉呀?

你睇下街啲女著緊啲咩質素嘅大褸再返入嚟同我講

樓豬☝🏻☝🏻

呢張相咁多年第一次見

拉

我諗起隔離po偷拍個肥毒撚
嫌三嫌四 關你咩事喎

得罪你？

咁你又著咩質素嘅衫
咁執著實係著靚野啦
唔會uniqlo毛毛褸卦
又唔分享下

香港$2000蚊大褸只係啲有牌子嘅幾百蚊貨色。

直接加多少少loro piana baby cashmere啦

因為呢張都係改圖嚟

你已經得罪晒買過呢件嬲嘅人
你買個陣點知佢真係夠膽死年年都出件一模一樣款
出足咁多年

唔著最好

啲平價貨料又差 衫腳又唔平唔齊
衫袖就長到好似細路仔著老母件褸咁
背面就坐到一摺摺

利申有u記件褸

我有幾件
又平又暖易襯，完全唔覺有咩問題
同埋呢啲褸買有牌子嘅真係好撚貴，樓豬知唔知價

好想見識下樓主著咩靚衫

我入到黎就係想睇樓主介紹
畀uniqlo而啲咁嘅野我睇

人靚著咩都靚

千幾二千買大褸？

鍾意着乜咪着乜

請問樓主你又着乜？

對唔住囉 沒錢買Max Mara

咁有咩女裝大褸好睇？
利申：得160

royal級

買件名牌大褸好貴 一年先著得十幾日
真係拎黎買袋好過 起碼幾時都可以用

其實唔平
成千幾兩千蚊
不過香港太熱
幾年前新買著過一兩次就冇再著過

On9 po

咁你話著咩好呀？
有無建議？

咩價位就出咩質素u記呢啲fast fashion 都唔expect佢有幾正

真 全部都肥毒男係到評邊條女柒著得唔好睇著得好淫生得唔靚
點知自己又柒又毒
哪來的自信

經典
Your face your fate 最強証明

買平嘢都要鬧跟住周街着貴嘢又話人嘥錢

樓主自拍張OOTD 教吓班港女咩叫fashion 啦

加少少
屌你老母

有冇人可以計下依家個post有幾多個龍門

不如樓主貼下你平時著開咩褸等我地學下野

就係偷佢平

你都on9
男女都係啦 買貴又唔代表好睇
平得黎襯得好睇先叫好

樓主以為D女著u記
其實D女著緊lv gucci

靚女你咪又唔係錦講啦

識嘢

係 樓主條女琴晚咩都冇著畀我屌埋

樓主冇女

唔使我教啦 個個網上潮流教主

樓主夠膽咪出圖 睇下自己有幾型

起下佢底就睇得出佢係嗰啲淨係識嫌三嫌四嘅on9

冇錯，係著俾老細睇

咁係你著起龍袍都唔似太子多d喎

哇

雖然係男裝，但你咁叻不如估下呢件褸平定貴 大約幾錢

真 其實逢禮拜六日行下尖沙咀中環
都會見到大把人一袋兩袋拎起手
再望真少少 就知身上都唔平
認真香港地有錢既人多的是

起你底都知你係上網攞存在感曬自己有錢又扮唔想咁張揚嘅戇鳩仔

答非所問，問你質素係點姐
又無牌子又無價錢牌一件大褸都曬命

我話你舊嘅post係曬命
我冇提過呢件褸

有幾曬命，又唔係咩特別貴野，都係d甜品黎姐

我估減左價3500左右掛原價5000幾？

叫人送褸好過送袋
成萬銀一個袋可以日日用日日J
送件大褸香港一年得10幾20日著到真係把撚
仲要唔通日日唔換褸咩

樓主平時應該俾女上司屌佢柒屌佢冇品味
真可憐

好奇樓主平時點著

樓豬已柒到潛

你出錢你話事囉

好睇少少, 同好撚好睇
定你想講貴少少同好撚貴呀
屌你貴就好睇, 平就柒
check下你隻傻閪垃圾眼啦

錯曬，差好遠，可見樓主根本唔識睇

agger
字裡行間feel到樓豬都唔方識睇
max mara當zara

撚狗咁撚

學韓國，韓國興同地方大，係香港就成日打到人

放過樓主
佢已經好撚肉酸
見人post件衫就覺得人地係曬命
浸窮撚除出曬黎

粗大脾正呀

最近見到幾個鬼佬著矮衫矮褲係街行
仲要高大大隻，有冇連登仔同我一樣好憎佢地，依d死鬼佬難得冬天仲未識轉季，咁冇Fashion sense既

對唔住囉
已Book下星期去驗

樓豬好廢

好窮著開balano保暖

好羨慕啲港女有得著maxmara

買件黎睇過

Dior 啲褸都係咁

好少少千尾二千幾韓國定支那外套？

其實又唔一定關價錢事
我覺得係料問題

一樣野唔貴既靚料COAT
我係G2000買過男裝一件HAND MADE 羊毛混紡D料好舒服. 果陣等佢減到1500蚊出手。果件野又唔係貴, 但D料著出來都唔會失禮人。咁就OK

價錢平貴呢D好相對, 但料好唔好, 舒唔舒服呢個標準大家就可以統一D
有d大嬲既料又起毛粒, 望落去好殘 (洗一兩次之後)
果D著出來就冇咁好睇。所以主要都係睇料

人人買衫有唔同approach, 有D人prefer 有唔同款式, 唔一定要買靚野, 鐘意著多D STYLE
有D人因為唔同需要, 就會買一件好既旁身，有需要就用果樣ITEM

睇你想點架姐

毒撚咪又係著U記毛毛褸好似制服咁周街撞衫

男定女裝？

無六呎點著大褸，又唔係個個都有對長腳
無謂獻醜喇

U記毛毛褸，毒撚人手一件

樓主一萬幾千買一件 日日著
人地一萬幾千買六七件 一星期七日都唔同款

又幾好睇咩牌子？

著開件差唔多兩皮嘅Burberry 乾濕褸

平平地著過冬天 下年又可以買個件新 又唔肉赤
買咁貴要著幾年 又要搵位放想著件新都唔得

著大褸都好憎 你平時出街係咪好大壓抑 做乜都睇唔順眼

我都係儲落有10件著一個冬天
每年買一至兩件新咁 見到靚就買

呢個post純粹搵人吹下水
俾人當狗咁玩下
喺屋企好悶

話說我前幾個星期都掉左8件褸

GU咋我
U記太貴

係你既世界 港男係咪一個人黎？ 平又嘈貴又嘈 好雙重標準？ 好精神分裂？ 香港男仔偏好一定要一樣？
你個腦唔見左？ 你唔食米之蓮 就要食屎嫁啦？ 有無d 衫 唔係太平 又唔係太貴？ 追求個款唔失禮 價錢又唔貴？ 唔得？ 你係咪做制衣？影響到你生計？

睇反前百幾個回覆啦堅離地

重要係 你屌佢就屌佢啦 港咩男呀 完

屌你

串香港女仔同港女又識得反開

香港男仔同港男又唔識得分

on99

未做晒功課，唔準上網

又r父權紅利，香港女人真係笑話黎

認真答 冇咩分別！ard 2k只買到zara果啲，不如買u記，起碼3k以上先有啲野揀。屋企人會tailor made俾我，佢都會買u記俾呀媽，佢話因為靚嘅成本都要2k，幾舊水手工都唔得

樓主，其實人哋著咩關你咩事

二千幾。。？

歐美就算唔高嘅男人都會着大褸，尤其要着西裝嘅都係西裝加大褸。

男好女好，入去睇大褸款都係咁上下，我窮酸宿唔出圖喇，等樓主拎啲好嘢出嚟比我哋酸下

貧窮限制思想

買貴少少又話人啲錢係邊到嚟 係咪做雞

佢哋腳同身嘅比例好，頭又細，膊頭又橫

着開aigle

呢個又真係唔關事
U仔啲好少少嘅大褸都可以去到千幾啦

利申：我都窮，我都唔捨得買

二千幾嘅褸都著得上身㗎咩

有呀林作

下 我覺得幾靚

屌 啱啱著緊U記件褸見到呢個post
覺得幾靚
都唔係好厚重 有咩問題

有希哥樣既都可能係改圖

咁姐係幾錢 開估下都好吖

所以為左滿足樓主
個個女人都唔著衫出街急凍鮑魚

咁姐係幾錢

不如你po下你覺得咩為之靚

係樣/身高身形問題姐 唔好怪件褸

韓國網購嗰啲大褸千幾蚊樓下有30-50%羊毛仲想點呀？
喺返香港買嘅話，Collect Point嗰啲一減價就平成半
如果真係講版型、肩線各樣嗰啲會喺呢啲地方買咩？
睇餸食飯啦

係樓主弱智啫

On9

冇 千幾二千一係要等減價 正價質素真係同u記差唔多
同埋減價都二千好多都係made in 支那

知道叔叔

余香凝成日著好老土

隔住mon都聞到樓主d油頭暗瘡毒撚味

其實係 所以我都冇覆啲咩

對唔住囉小背心

其實幾年前款黎，咩牌子就唔講啦，因為唔係曬命，只係測試樓主有幾叻同幾好眼光

而家知樓主係唔識分

唔叻冇眼光

樓豬自我中心到 以為自己係邊個

毒撚呀笑我啦

到時日日著同一件褸又屌人冇衫換
弱9智

睇死樓主都係油頭毒撚 淨係夠膽上網對其他人評頭論足

The nose is too big

我當樓主9up玩膠
如果真係憎嘅, 應該有人格障礙, 真心睇下精神科醫生好D

著緊樓主post呢件深藍色版回post

入面唔著

我都好撚好奇，樓主咩款先睇得上眼而又$2000到

on9 , 關你撚事咩

啲fashion撚真係好似煩

LM

實際上樓主只係一條毒撚

同全香港最多人憎個行業剛入職月薪起薪點差唔多

大約係最多人憎個行業個月薪起薪點

千幾二千 可能買到圖二嘅質數...... 可能咋

有冇網上圖參考下

咁你著咩？自貼下睇下有無人恥笑你

就咁睇車線好順好細，料要摸先知，入面塊裏布就幾靚
利申唔係好識，屋企教

應該係你樣,身型既問題

想知樓豬着咩出街

你知就好

著乜都唔會有人望㗎啦

咁有d衫 著左個樣幾衰都一定變靚仔 同靚過幾皮甚至十幾皮 個d名牌衫皮草

真係愈嚟愈多女仔著衫好求其但孭個gucci, hermes上身
同時間都發現依啲袋係要同fashion互相襯託先得...

個袋有logo就得嫁啦一係gc, 一係ysl, 一係celine ,仲一定係統一單邊袋

即係唔同人著件褸係會變左樣？
咁咪即係唔識分既on9囉

改得咁撚勁 連阿伯都改埋

終於有答案

其實未必
我見好多鬼妹鬼婆著Zara 揹Gucci Chanel
主要係人地著Zara 都襯得好睇
同埋好多對sneaker 都係名牌
好似Gucci /golden goose / McQueen
著起上來好似成身都貴

見到咁多人屌柒樓豬我就放心曬
明明件嬲好靚
平靚正有咩問題

開埋post 屌都叫無嘈

幾年前買左件all saint 三千幾
我女朋友件fendi 隻布同我一樣

上年去西裝鋪訂造
隻布仲靚啲

著咩褸關你撚事咩低鳩能

睇翻膚色
背心有光澤同彈性
似係希哥多啲

港女著U記=cheap 核突
港女無錢買貴嘢要港男送=臭雞
港女無錢買貴嘢但夾硬買=大洗 月光族
港女有錢自己買自己洗=追名牌 膚淺

總結：女人全部係臭雞 得連登仔係清泉

Uniqlo都有點太貴
我着開GU的 等到換季先買會再平啲

個領好似有個扣 有detail 位 同埋望落好輕咁 不過輕都唔代表唔暖

學多個字

沐猴而冠

父嘜權紅利啊你
上哂腦

其實2000一件同幾百蚊一年 啲布料已經有分別
唔係話2000嗰啲好好
但只係幾百嗰啲太差
根本預你著一年就dum

有件黑色gu長嬲著左幾年
好似200蚊係日本買好撚平

我覺得係暖唔暖最主要
但係香港咁撚熱
你買貴反而著唔到

我覺得樓主唔識分

暖乜鬼 香港根本冇著大樓嘅需要
咁耐以黎喺香港著大褸都唔夠十次
反而喺外國就日日著

睇樓主以前D po發現應該係個精神有問題嘅人

所以咪買uniqlo呢啲
唔保暖得個睇字既款囉

睇咁耐原來弱智

著衫係佢自己選擇
佢地做錯咩事令你要憎佢？
你有咩資格憎人地？

唔好咁認真啦

睇緊公立醫院精神科好平

媽！樓主好撚柒呀！

我以為好快沉post
點知上熱門
啲港女衝晒入嚟幫自己平反

唔明可以唔提
廿個字都無 就睇得出你人文修養同埋基本邏輯都好低下

請問大褸有咩牌子

要幾失敗先拎呢D黎比 門面野 乾淨企理好過你日日著果件

屌又一件死窮撚沖出黎話俾人聽自己到底有幾井底

你條死傻閪咪慢慢屈尻人唔明囉，自己駁唔撚到就喺度屈人唔明，典型連登戇鳩仔

你係唔gur港女吖 唔gur亞洲女吖 定係件衫？
如果你喺日本你會見到到十個女仔有六七個都係噉著
你又會唔會憎
同埋你點睇得出淘寶

加油

點解個呀伯着得咁潮嘅

come on，就算著成點，都唔係著俾你睇，咪咁自我中心啦

唔使覺得，佢分明唔識分，一考佢就知

人地著咩關你撚事咩

應該薄又暖果啲黎 入面塊布好滑咁

佢都好明顯係d引戰毒撚

睇咁耐仲未講幾錢 咁就唔好貼喇

係啲自卑柒頭先要買啲貴衫係到拎優越感同打飛機
仲要著到柒一柒 人靚有氣質著旺中貨仔都靚㗎啦咁都好拎嚟講

好慘邊到都見到你

著咩衫 件衫幾錢買 貴定平 關你_事咩
人地鍾意著咩衫咪著咩衫 自己著得舒服咪得

望個領有啲似coach
利申：鳩估

去GLOVERALL正價四千幾，等到減價無碼都有機二千既，GLOVERALL已經只係過得去。

話你襯唔起件褸呀傻鳩
使唔使講到咁白

白撚癡
講到你識我咁

點解周街港女著U記可以比你屈到關港男事?

直接認自己無美感淨係識跟風係咪咁難？

草介市民都有權扮靚，冇問題wor

樓主都無囡

擔櫈屌閪

無韓星 鬼佬的身材 著差好遠。。。

着U記都要畀樓主屌 Cls

其實講左，大約係最黑人憎個行業入職個月薪

衫一直都係睇咩人著

港男表示躺著也中槍

留名睇2020年版 神話破滅

樓主唔識野沖出黎7真係

頂多2千尾一件coat 都通得出口